法國治安差左好多？

同意
唔多覺

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

唔會唔有人忘記自己本身既工作

法國不嬲都差 食飯放部手機係枱一定比人偷

最近好多劫案

法國不嬲黑鬼多，中歐＋北非人種都好多。
所以好雜.

吳國

其實差唔多
呢個垃圾國家 我係遊客一定唔會想去

法國太多難民